點解宜家小鴨gimy成日都congregation我

我唔使人congra我牙 我淨係想睇戲炸

咁辛苦搵到套戲又睇唔到

有冇人知點搞呀？